泛民總辭後，建制共狗怕鳥盡弓藏； 林鄭大開中門，央企滲透香港超額完成 | 大君伐

泛民總辭後，建制共狗怕鳥盡弓藏；
林鄭大開中門，央企滲透香港超額完成 |
大君伐(第3節)
20年11月20日

香港花生
217K subscribers

主持：陶君行、Anthony、亞龍

FPS 轉數快: 94681803
Patreon賬戶：
HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED
支票/銀行過數
轉賬至滙豐銀行 023-280233-838，抬頭 HONG KONG INTERNET RADIO LIMITED

花生網頁:
PayPal 付款賬號: hkangrypeanut@gmail.com
FB專頁:

up半粒鍾都係廢話
最緊要聽眾課金入錢